其實依家90後係咪開始老屎忽？

見幾個post都會出現00後10後係咁，呢個term，好似之前7、80後咁藐視新一代，其實呢班細路咪接受你地8、90後繁衍出嚟嘅社會，好多都仲可能係你地教育出嚟嘅，其實咁樣好咩？
利申90後

十個屌嘅
九個住公屋低學歴低收入
你在乎佢地講嘅野？
會在乎果班都已經係垃圾啦

咁同你係咩環境好重要既, 你既環境係識10個有9個都係咁囉

係咁㗎啦
唔gur咪移民囉

大把人係連登製造年輕一代之間既世代矛盾，人地自稱8 90後你又肯定事實係咁？

00 後私樓仔>>>90後公屋狗

90頭坐board in緊d 95 96後
開始老屎忽屌而家d大學生對答同英文點解咁撚廢